點睇牙tim比人開波

有冇手足幫拖還擊

請尊重 謝謝

邊能個係佢

Timothy Wong咪佢

幫拖攻擊？

請尊重ok？

睇唔到發生咩事

無前因後果點知咩事

咩page
好想入去一齊開牙tim波

牙tim

牙Tim po左張咁既相 跟住就比人屌老母

抵屌

去問佢係咪同男朋友仔去？

視覺敍事大師po下相有乜問題

冇 係佢本人抵屌